宵夜：29012017

眼耳口鼻
我屌你老味

邊有耳口鼻

好味御品皇

Bam

唔好唷立立

牙B做咩喊

呢兩日都無乜胃口

有左